個日係尖沙咀美x厨買外賣食到個蓋

話說個日返工放飯買外賣，諗住食個美x厨外賣，點知食食下掘到好嘢

亞士厘道？

好野黎

連登有美X cs

第一張相以為係壽司

排骨菜飯

食到蓋都唔敢開全名
抵你死

呢啲廢柴之中既廢柴

啱
睇死佢第時戴綠帽

尖沙咀叫得呢個名有幾多間姐 要屌食到個下就去咗屌佢啦
唔係唔敢開 唔話你知想你做下個姐

你up乜春呀，唔屌又唔想話我知就咪撚開po啦